「懷舊撚」收1998-1999年元祖數碼暴龍咭！

可一套收可逐張收
分別有ver1-5
超1-超3